唔知大家知唔知，曾經有個人參選體育、演藝、文化及出版界挑機馬逢國，仲有首競選歌…

佢就係周博賢

《奇跡》
詞/曲/編/監/唱：周博賢